witcher 2其實好唔好玩的？

同3係咪差唔多玩法？
係steam見到特價中，呢個價位算唔算低？

同3差唔多
都幾好 有座精靈城行

好玩的

唔記得第1定第2集可以儲閃卡

當時我玩完1,2
覺得個故事好正
然後勁期待witcher3
一路玩witcher3一路好在意會係邊度見番witcher1,2嘅人物
可以話玩左1,2先玩3令到我個體驗提升左唔少

1好啲 2係3集入面最唔好玩

1故事好d，2故事短d但係同第三集同engine打怪同畫面正d，不過支持第一集玩起，完整理解三部曲故事

用而家目光睇, 不過不失咁啦，但當年係波蘭用來當國寶送比美國總統
雖然唔係咩神作，但易入口易上手，最緊要比你知道WITCHER3 之前大約發生左乜鳩

中意個故事既就一定要玩1,2，地圖細既好處係隻game會專注返係劇情上，場境跟住個故事走，冇3咁鬆散，同時玩起上黎都唔會覺得主線短，我玩3就有咁既感覺

要開加速器

都ok既,7/10 吧
我上年買 玩齊雙故事 玩左70個鐘仲未爆機
如果你中意witcher 3(我心中神作)
你都會中意witcher 2

我玩個陣係係咁碌地下咁行

就算未係低位20蚊都唔洗仲要計較咁多嗎

咁其實又真係既~~駁唔到